［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（91）

怕痛就

又爆一個

咁就91

比你快過我

阿仔有咩食 ?

停咗 lur~

笑死

屋企人又話一齊食

得沙律

邊隻沙律呀 ?

終於放工

佢混合菜加菠蘿就算 我做廚個陣都未見過呢種

平時都係放咁晏 ?

卡夫醬 ?

走醬

乜食得咁清呀 ?

老人家唔舒服

洗白白

去老老度食

荃灣 ?

荃灣果間好似叫上海婆婆

好似都差唔多既野

隻貓

奄列 ? 入面有咩呀?

我唔係荃

打左幾場cs就爆左post

還我1.84ghz 蘋果A9

荃灣=劍仔

係

老灣荃呢

hi老灣

老灣有冇走多幾轉先收工

直情唔開

媽 3哥蕃茄湯really good
利申實小喇

仲有 10 分鐘~

識野呀克兒 超鐘意

淫賤船pd仔仔又真係幾高汁

而家先睇得明

放工~

但係帶con架喎

小妹對眼先係純天然大

你有冇船p仔仔身材先

我有船P仔仔既財富

老姆

上海老老唔係好特別。。。

蕃茄麻麻地

車厘妹挑機

識人介紹入左公司做
岩岩開左間新公司 得幾個人
老闆話我太後生 所以俾我既title係project development assistant

我想問呢個位人工大約係幾多？
感覺好少呢個位

assistant擺尾既 fg價10-12k左右

我估個價更低

因為候生所以壓價既公司都係不了

中式大家樂~

上海婆婆正好多~

你 search 下 jobdb 咪知囉~
你 send 下cv with expected salary , 睇下有冇回音就知市價

生日獨遊海洋公園 你講我做

咁都起到拖手女仔個底 毒撚真係好恐怖

睇完神奇女士

失眠

早.....訓唔到呀

早呀 我都好眼訓

返屋企訓 我岩岩起身返到公司已經眼訓

又係我，話說我之前講過返左份個零月嘅工，發覺係完全唔適合我做，打算試用期內辭工，咁其實落唔落呢份工去cv到好？之前份工做左一年到

若然返得個零月 又對下一份工無乜作用既話 我唔會寫

應該早d辭

見到有份返得個零月既工 會問你原因 你答同事相處呀～咩咩呀 點都係死

Ok收到

搭單一問，咁如果問空窗期點咁耐 點回佢好

有幾耐先

返左呢份工我可以答你千祈唔好寫
阿姐要我追返果個人7年內出現係cv上既所有ref letter
做左個零月有冇ref你自己諗

三月辭 五月返呢份西工

有ref 但我應該做夠兩個月 但都係有點柒

即係三月至七月幾啦
返pt

最on9係我七月中或尾先走得呢

咁又差唔多返咗2個鐘工

咁早開工

HR幫下人啦 教下人地個空窗期點Up唔洗死

返會所 啲廢佬中意中起身

對唔住囉

傷風 流鼻水 屌老母

仲要公司無冷氣，熱到hihi

我都冇鬧過你地丫

間間唔同 我呀姐主張你照直講 唔好扣分
話工作內容好似唔舒合自己既風氣之類...(都唔會有事 )
但知好多出面公司唔鍾意咁寫 怕有風險既
咪話去左旅行 好好為下一份工作好準備之類囉

其實邊有咁易因為答錯小小就唔請你
好多時唔請係因為連對答都有問題

講開先講 最近有個FG IN
我拉椅坐 點知佢立即坐落去重回頭講 唔該

頭下真係好想笑再話比佢知我係拉比自己坐

其實真係有料既 小小問題唔洗太擔心

不過 IN老屎忽閪女人另計

寫野呀唔該 我要火腿通粉

白痴

我之前做過某公司mt但都做左三個月就走。我都冇寫

你這剎那在何方~~~~

東區走廊塞撚到仆街

你有說話未曾講？

癡線 告士打道中環 塞到太古城

留名睇遲到 90後唔識未雨綢繆 成日計到岩岩好返工丫拿

彈性上班時間
問題係book左九點15分apple store電話
而我仲係北角塞緊

前排in個女仔，問佢空窗期，佢答我唔係無做嘢，有去炒散但見唔關呢份工事，所以無寫

喺地鐵化妝真是好勁

頭先我去睇出面請人咩價 同樣既工作
我出50/h 包三餐 唔包飯鐘 返9個鐘
人地都係出45-50/h 唔包食

咁又係呀，揾ft唔同揾pt 揾唔岩ft, 都要揾炒散生活架

空窗咗幾耐 ?

唔包真係蝕好多~

小巴都係.....勁

巴士先勁喎

你要明白 間酒店係好撚有問題

我覺得巴士個光源靚d

化化下會唔會用鏡照下後面有冇男人 偷望你

呢個動作有啲難喎~

我化妝男女人都成日偷望

伙記先唔得閒拉櫈比你

半邊臉化男
半邊臉化女

關家姐柒定FG柒

遲到早收

前段有啲悶~

若果真係擔心唔知點解釋, 最好搵到先走喇

FG 唔會覺得柒~

後面的男人：嘩化到成隻豬西咁

應該唔化都冇分別

克兒返工化咩妝架 ?

其實係屋企化唔到咩。。。有冇真係咁趕時間，比人睇到你化前化後個樣重衰啦

幾個月

男人老狗化咩妝 都冇人睇

[此風不可長] [有圖] 旺中黑店 試衫都要收錢

淘寶貨

佢唔怕比你啲唔重要嘅人睇到丫嘛~

遲起身咪要咁
之前試過返Shift
有條女返7點半都可以化行妝
我就覺得佢好勁 班c9同事表示呢啲正都要化咁行博乜

3個月定11個月
不過我覺得問題不大~

口紅都唔搽下 ?

係咪抖下都唔得
得香港先咁鬼無聊理人地空窗期
又唔係冇做野10年8年

喺地鐵企住化眼妝喎

地鐵咁定身經百戰應該唔難

我見過，搭港島綫最多

我見過個女人由foundation開始直至化好成個妝

爛袋見工行程~
10:00
12:00
16:00

有冇記錯呀~

let's 集氣~~~~~~~~~~~~~~~ 我個人覺得地盤工幾適合佢~~

地盤周末活動就適合

又冇靚仔，不了

宜家返工愈黎愈頹

求職中 求工

其實每日都有好多FG 好好笑
係直頭無常識咁 不過費是上網講
重有好多好好笑既 不過太有趣 怕一打出黎會比人相識到

凌晨約1時46分，荃灣河背街63號唐樓，一名住在劏房的姓嚴33歲男子，因金錢問題感到不快，向姓馮37歲同事發訊息聲稱燒炭自殺，友人立即報警。消防員到場時，燒炭男子自行開門，用煲盛載的炭火剛燒著。救護員將他送院治理，警方調查事件原因。

比阿姐睇, 會覺得你醒神啲~

好心作借個火機啦屌
btw劏房燒炭 害死人

上起身就開大

火燭都似

我好驚今日又用錯聲聽電話

唔知點解網頁版回唔到POST, 打中文無反應
做乜鳩

福氣黎架

宿便唔健康~ 搵淑梅姐喇~

完全無問題喎~
利申: 用緊 chrome

咁你今日用英文回post啦

冇問題加1

早

我唔介意

日日恰眼訓返工
但啲人話我樣好精神

me knife 5 介意

i go to school by bus
today very damn hot, i leave home not yet 3 mins and wanna go back home
i am dissolving now

Friday

各位點睇怪獸, 獸獸?

等咗好耐啦

彼拿

甲由獸獸~

it's friday friday!!!! Gotta get down on Friday

又幾好聽

覺得其實幾好聽, D人話歌詞鳩, 明明好多英文歌D歌詞仲鳩

my power powerful ar

月尾多野做
但星期五唔想做野

TGIF

明明係打工仔神歌

講多小小
通常fg都會扮乖架wor

咦做乜有我既子民入左黎

男朋友成日無啦啦訓著

有咩問題 女人真係
打機都會訓著啦

生咗幾多個 ?

你分身黎架

成日攤係張床玩電話玩到訓著嫁啦
有咩咪訓醒先回囉

插緊第2條女, 咪煩~

玩玩下電腦同人打打下 係台訓著左

唔好講女啊

唔緊要啦 我地都冇男女朋友

插緊第2條仔, 咪煩~

岩呀 朋友理q得佢

尋日我男朋友11點tg我 我都係起身先回
糖兒sor 訓著左

咁都要開post d人係咪唔識相處

let's party~ let's party~ let's party~ let's party~ let's party~

pika

做咩公開我地戀情

傾傾下電話都訓著啦⋯⋯
痴線

我以前真係試過俾fd屌訓覺唔講聲
話等緊我回

你都冇傾過

點先可以增強記憶力 今日已經唔記得琴日既野

咁一係叫條仔講good奶t囉

劍仔

有女~

咁多囡囡

食屎啦 佢地冇訓已讀不回 我都未屌呀

我講講下電話都會訓著我係咪更有問題？

我dl左set點解你已讀不回貼紙你要唔要

渴睡症呀，係咪唔比

天生，冇得救

有呀⋯⋯中學個個師妹

唔要呀 唔要呀

你知就好喇~ 仲唔寫公開信道歉 ??

有冇諗過你傾電話個畫面已經你入左夢

咪係囉

其實係同梗周公傾

sor9ly

朝早6點起身 日日同你傾到34點 我鐵人都唔掂了

i am exac7ly sleepy

有冇睇 ghost in shell , 其實果啲係假野, 從未發生過~

乜都唔記得

唔好去到咁深 有冇睇過多啦A夢

pop guy, very sleepy ar

點分仔定女

^^^^^^^ 呢封就係公開道歉信

幾秒就會唔記得自己要做咩
都係唔好打咁多J啦

無jer

小事啦
我翻翻下工都訓著啦

me two

點會叫老豆打俾我 過埋今日 聽日就變左轉工

可以提早退休

我認命

未試過返工訓著

唔好喊啦

炒麵

fuck u, very tired ar, why friday so slow

可以一試 唔係飯

其實講笑

today is friday, dont fuck me

你子民唔見咗

無打J好耐了

唔好屌西啦咁

唔鍾意食蛋包飯果隻蛋, 除咗日本神級果隻蛋包飯~

你唔食飯得唔得

得

可以食麵

連登仔連彭麗媛都J

痴撚線明明條仔周圍叫人去帶貨, 佢家姐都仲話相信佢唔知情

可屌東

有時真係忍唔住..........

痴撚線

唔係咁 R , 邊有人幫佢~

J男人都唔J佢啦

你一講唔上去食 我地成part都唔會上去食
我地今次食唔食煙 就睇你

呢隻咩黎架~ 咁卵醜樣嘅~

呢隻真係好柒樣衰

水球瀨,瀨瀨

牛丸

咁J佢老公

於b

好似係水水獺唔係水球

又煩又柒

似你

agger 高登PKM POST有個USER用呢個名, 我好撚柒憎佢

笑左

黑白版精靈簡直係黑歷史

一分鐘都派帽俾人

呢d又覆得咁快

ok既每一集公佈時大家都話接受唔到同埋話好樣衰
過左兩年咪又係咁用

屌~

我想要社工~~~

[url]

搵已閱

呢隻QQ

我要女社工~

點解咁 cool 可以係QQ

一睇就知係自閉症

迷人身軀

但OK廢

似1仔

其實xyz隻泡沫蛙都好7
係進化咗型咋嘛

似1仔最小都要超夢夢咁

之前唔柒啲, 點顯得進化型咗丫~

off topic
大耳獸進化完好柒

一人一隻進化之後柒左既精靈

唔知有冇記錯, 啲仆街moon 出場係咪會嗌下自己個名架 ?
大耳獸~~~~

agger
妖狐獸同基爾獸進化都型棍

無文職經驗 有份12k 5 day請左 做左一星期 仲未慣
利申 94

有無巴絲試過搭地鐵好逼疑似畀人頂？

全部都巴

有無勞力經驗

就圖中精靈已經係

我寧願做學徒

姆克鷹型

文職唔洗經驗啦，好難咩？

咩學徒

講起進化完柒左
球球海獅第二進化真係柒到仆街

咩都好~

文職我成日嫌悶
走去做廚房就快升個陣俾屋企人帶返去做文職

> >

enjoy

12K 6Day 有花紅 包三餐點睇

大耳獸係d豬芒

香港先會叫自己個名

咩黎 ? 做到師傅級我唔介意~

女人都係 大個左幾得意都會變肉醜

我一開始都係啦
慢慢做下就慣
冇經驗係低人工d架啦

咁你去返做廚房啦，最緊要做得開心，唔好令自己後悔

你果度請咩職位？有fd搵緊工，求介紹

其實木木梟都好7
我覺得sm3隻除咗球球海獅3段係靚
其他都好柒

SM根本D怪就係柒

你Fd搵文定搵勞先 文就唔洗了 公司唔請文

回錯

好多野唔係有得你揀

點解講緊女人變醜, 會講咗搵工~

點解個巴打咁撚快到 10點半到左

小智畫到變小弱智 莉莉艾又係收兵臭g
月神獸個樣
唔睇喇 你睇埋我個份啦

見工早到半小時唔係常識

都係住你隔離~

我為左卡奇同mimiq

見工早d到好正常姐
依加的90後態度幾好

上次贏唔到冠軍, 終於變弱智
莉莉g就更加唔好提

唔係文，搵pt，勞力都ok

係囉
雖然你實請

我岩岩坐低食緊野咋

無問題架, 你咪由佢等到11點先IN

屌你唔係翻9?

sor9ly繼續講返女人都得

同埋你個位我覺得有D難搵, 第一次去早D到都應該

比d90後等下都好
磨煉下佢地耐性

我岩岩都係含住塊餅去俾form人填

含住去係咪有咩暗示

我返9 唔代表我會9點後一直係公司

唔緊要~ 好奇嗟~~~~ 繼續無事發生~~

屌你咩個地鐵抽水POST, 係咪真係咁多巴打俾人抽水呀

我d親戚死哂la wor, 成個大陸得我一個

叫左人去接佢地

你朋友有冇Tg 叫佢搵我丫

但我唔係大陸仔喎

^^^^^^^ 係位放左個好撚臭既無聲屁

你係大媽

唔怪得咁臭啦

你tg係乜？

你有冇俾人抽過水

屌

民民~

又真係有呀

咁咪係囉
試過同個男仔fd搭車
一直望住佢係咁俾人頂
我就一直係度忍笑

謝

香港真係好撚多隱性
唔好以為朋友摸下你屎忽當玩 下次屌你屎忽

娃娃

最有禮貌係你~

多謝爸b

正wor
老姆啱呢type

佢試探你底線去到邊

我wtsapp佢問佢調位好冇
佢又話唔洗 我拉開佢少少
條友就一直跟住佢

新人留名
試過見工早左40份鐘到
個Reception黑我面

我講 holika 呀~~
你係最靚仔~~~

阿叔黎架

緊係黑你臉 要招呼你

係呀 應該都成50歲阿叔

人地享受緊你拉人走都要嘅~

我都試過 個陣我著短裙好逼 有個男人挨埋黎
因為我本身都高高地 佢都算高 隱隱約約見到佢咩樣 佢逼埋黎我後面 feel 到有野頂住我patpat 仲要慢慢硬個隻 慢慢又開始磨我 係咁係我patpat游走 最過份仲借d意伸手入去磨 我唔敢出聲 任佢魚肉 唉最後自己忍淚落車 返到去摸到個patpat 濕濕地 痴立立 我即刻洗乾淨所有部位 連j都洗乾淨 真係好恐怖

係咪你朋友磨緊阿叔呀

笑死仆街

我見佢好似想喊咁先拉一拉佢咋

我都係睇到底先發現

我覺得幾好食

正

唔係囉 條友真係當我fd女人咁頂住佢屎忽囉

又一個到左 你叫大肚婆點算 又要上多次

加甜

你朋友好靚仔架

我都試過去動物節俾個男人追住黎頂

睇到悶晒~

究竟頂人屎忽有咩快感

你似動物

我都試過搭地鐵比中女抽水

普通囉 白白淨淨咁囉
可能當左佢自己友

你呀?

中女

老姆?

有呀，我見唔小

你朋友改行PTBF應該發達

我以為個中女有鳩頂

明明好多位, 用對野頂住我

我希望唔係

拎番個枕頭出黎喇~

100%FF 港女邊有對野頂你

出下街啦, 毒撚

放心我冇對野

專接gay客?

我試過比個女人揸屎忽

樣0.5/10, 交比你

算你誠實

單拖 ?

應該OK

你有無揸返佢

同fd子去 但俾人頂根本冇得100%肯定

咁多人出街俾人抽過水

有冇咁誇呀，得0.5?

初中果時仲試過俾個陌生男仔從後衝埋黎揸波
痴線同fd一齊都咁 好狼死 香港真係好多痴線佬

扮女人

但佢追住頂喎~

空氣波?

唔報警?

揸佢老味

差唔多啦. 邊有咁多正常樣

FF~ 你無對野架~

口味幾獨特

尋日個女人原來係你~ 揸爆人細佬~

呢個真係應該報喎

果時得13,4歲邊識呢d啊

爛袋 in 完第一份未 ?

跑緊去第二份工到

痴線嫁咁都唔報
都起碼大嗌叫人幫呀
企係度俾人任揸呀屌

去一妹度做住先

下次都係我親自接 搞唔清D人

其實我冇所謂 你見成工唔返又得

你要我做今日in你又得

真係好多人唔敢出聲的

你要求太高？

邊會敢出聲

佢靚仔

我真係會嗌
35識7見到都會嗌

完勝

80%會計師日做逾10小時 公會籲用人工智能 不建議增聘員工

會計地獄

你見完第1份啦?

好飽呀 仲有半碗

做咩位先？

摺毛巾

幾多歲？

呢D唔講

但你又咁多工見~

根本唔關用唔用AI囉diu

後生會覺得悶，師奶會做得長啲

齋摺毛巾 ? 幾錢 ?

同問

50/H

邊有咁多 AI 丫~

我都想褶。。。但得星期日得唔得

如果做錯好大件事呢

而係AI唔會識得分d文件既真假，做audit就係要用真人

如果唔洗做其他野，淨摺毛巾都唔錯

我都係呀 淨係返星期日得唔得

咪又係叫我入房填紙

過哂翻工時間

仲要係Agent公司

會錯得幾多

得女係摺巾

男要搬野？

罵緊daddy 等陣

有肥仔波算唔算女

Ya 好撚攰 要不停咁鳩吹

算~ 你 in 時夾實對腳就得~

對你無難度丫~

夾到我咁再講

好難解釋 太

我都唔明點解公司請人可以緊張過個求職者
下下要餵埋奶俾佢驚佢唔要offer咁

lihkg巴絲都高汁
一見已經請哂

好明顯你公司唔夠人爭~ 啲人返一陣就過晒檔~

入咗meeting room鳩hea

我做過呀
兩個鐘自己摺野聽歌 五十幾蚊個鐘不知幾爽

夠人 ?

唔夠 我要更多

對鞋

著鞋唔著襪~~~

公司offer西囉

普通尖鞋一對咋嘛
利申 翻緊intern

終於星期五!

老套兼核突

爸b 幫我食埋份早餐

大方兼老實呀

咩黎架先~

岩呀毒撚工只會俾我聽歌我就覺得好爽

榨菜麵

大方兼老實

屌, 頭先訓著左到而家

點解唔訓到收工

你翻邊到

商台成日播中出漫首小碎步好煩

可以聽radio咁好既

係度等咩呀 ?

有冇巴絲可以幫我翻譯"期待您下次光臨"做韓文

只睇到............

稅局班廢老無得聽做唔到野 日撚日都聽幾個鐘

다음에또오세요

嗰陣個fd話:屌 香港寬頻點會搵鍾舒漫做代言人架

輸慢喎

等放lunch

陪著你走 一生一世也不分～

係 meeting room 做野 ?

圈圈圈棟棟棟橫橫

呢首歌同緊cool咒冇分別

又係時候聽你知道唔知道有人掛住你

好煩呀

挫多 han哥哥lu 公bu哈哥 it傻唷-~

唔該

fuck
讀左一次頂你

都係呀，應該揾快必

讀完最後好自然講左it

我前排終於聽左一次你地講個隻維穩歌

咁即係讀 it 定 it 呀

有一個我同老豆都唔係好接受到 唔知點算

讀it呀

i.t

唔請囉

how

這是我家~~~

個問題真係唔係我地歌個解決到

it傻鳩

你知係咩黎?

tvb個廣告嘛
讀一次就知啦

屋企人成日開住個電視 日日都聽到

欣賞我的香港
(而家既香港已經唔係我見既香港)
我要珍惜我的香港
(珍惜就咪撚奶共啦 diu)

佢一唱就覺得好煩

老姆出手解決ok？

唔請囉 有幾大件 事

共產黨真係好矯情

唔係呀 有自己位不過太攰要偷吓懶

少少錢都買起佢地人格同尊嚴
珍惜? 有錢賺咪珍惜囉

牛頭角樂華北邨發生親父涉虐打女童案件，警方凌晨登門調查，在其中一單位找到當時拍攝片段、一度出口勸阻的黃姓女事主，將她帶署協查。

點解要咁多差佬嘅 ?

1000蚊一日

睇Tg 我有小小野想問你

其實忍受唔到就咪生仔

最後個句睇左做 珍奶

掛住食

開始覺得好肚餓

好想飲天仁

我仲有個麥記包
你岩唔岩

條街好熱, 想飲但唔想行落去買

快啦於B

點俾你

老姆 係咪你啊

以前同個女仔去睇戲 佢無啦啦渣住成堆天仁行過黎
個晚飲到嘔 後尾先知佢做天仁

順豐得唔得

ok 到付
宜家打去落單

想飲咩? 一次過買

佢ff架咋 於b
撚有波咩佢

唔食野冇動力扮工

屌⋯⋯咁耐先12點.....

凍鮮奶綠

以前咁雜 好撚多童黨 屋企有個15行行下俾人打

開心啦 又有包又有野飲

[小學雞] 森美係咁講欽敬好想係位大笑

於B

我都黎折
請埋 唔該

rich gay 我飲奶粉綠

開粉沖個D飲少D啦, 難得你都去天仁買

香芋鮮奶綠

唔好再講呀

要音定係韓文句子先

唔係講笑真係好肚餓

上個禮拜個個有冇得重溫?

我有碗麵 寄埋俾你？

你仲有半個鐘咋

我唔要辛辣麵喎

我都肚餓

樂G會

uber eat

唔辣架 我仲夾開食

OK快D寄啦

齊來助養ME

收到個包未呀

未呀

要寫紙仔俾個客多謝佢幫襯
不過飯兜巴已經幫左我: 다음에또오세요 我相信唔會伏我既

我搵左宅急便 行去窗邊等魔女啦

順豐做野好慢
你收到個時記得屌柒佢

人多車多貨多呀 緊係搵宅急便 空運

最近日清真係整左魔女宅急便新CM

叫聲oppa咪得

應該要直昇機

成本高 用掃把咪算

利申: 唔識泡文 (至憎~~~) , 淨係識 google

食緊同事手信D 豬肉紙, 愈食愈肚餓既咩事

꺼져 씨발
讀:哥 jyeo see bal

有隻豬肉卷食完好乾 好憎食

飛鴿好冇

咩公司 等我又訂貨 用哂咁多種語言 睇下你地覆唔覆到

用烏干達文

豬肉紙係冇野落過肚嫁喎

啱
屎π

唔請你地班星期日呀
我唔鐘意扮工人員星期六日返工

窮撚係要辛苦d

依家請個班pt 要埋星期六日我都唔會俾

有得戴住headphone做ge話
認真小小又點話

我話知你帶埋避孕套開工

唔認真: 唔摺
認真: 摺一條

岩呀 聽住歌我做野好快

唔認真=細毛巾一疊
認真=中毛巾一疊
兩樣都唔洗摺

我都 feel 到有啲餓意~
幾驚一陣食唔落飯~

好呀, 全部貨都擺左至少一年, 黎幫手清下

舊貨 不了

安慰緊老豆

佢開心返既同時 我今晚要搵街訓

老豆有咗身紀 ?

唔方便係到講原因 爸b網tg啦

唔記得 tg stand for 咩

telegram

telegram
老姆學緊個樣

科技尖端都學緊

最仆街佢會 search 我個 contact list

@re_icecream
我新tg

no binc okay

尖啄

個tg名咁熟既
唔係a仔嫁咩

ok booboo係乖女 唔binc

係廁所hea緊

做乜鳩

原來我同緊露西傾計

係廁所食甜筒

我有冇記錯

朱古力雪糕

係我啊

yum~~~~~

中左伏

好正呀屌

記性好

a仔=露西

真。 分身

=老姆

係咪我問題 點解我見到你堆 識加速

我們本是一體

每幅都俾人秒

媽....好亂呀⋯⋯
邊個打邊個

d人好mean好正

不要分得那麼細

畫得咁靚

把一個人的溫暖 轉移到另一個的胸膛
讓上次犯的錯反省出夢想

親吻你的手 還靠著你的頭

籌錢俾出版社出書賺錢

今朝睇 已經有成萬

$4,334HKD
籌集目標 $25,000HKD
8
支持人數
12
天 （時間尚餘）

送既野唔吸引

而家d年輕人已經唔識搖搖搖 搖到外婆橋

人地送寫真集呀

仲有得跟 Flavia 一起整甜品！享受一個甜到漏嘅下午party
btw 黃可盈係邊個

我識喎
但識得一句

外婆話我好寶寶

我就係識呢句only

明明冇出OFFER 但星期一自己返工
話因為星期六日打比我冇人聽
想點

個故好撚mk wor
文筆又差
不了

又好靚女喎

搖到奈何橋

乜水黎

三大 cgpa 3.5以上
但寫英文地址係跟中文個次序咁

鯉魚王又update

真高分低能

其實係外婆咒自己

鯉魚有更新

好正常姐 G那人岩岩學 識寫已經巧勁鳥

重有好多 我都唔知佢地想點
明明上年我重係fg既時候都唔係咁
真係唔識比反應

呢個唔有趣咩

想返工想到痴咗線

呢個正

呢個係你唔岩啵 唔聽電話
睇下吉魯d post

一行出去就流晒汗

屌笑死
叫人寫post card又咁樣

好有趣
6日叫佢自己黎返工

終於肯UP啦咩

老實說我是為了兩千蚊 才來到這個地方表演

爸b 點解兩個人要開group既

冇我份 嬲鳩

小圈子

獨佔

食屎啦你

俾我入去大佬 老大

仲研究緊，開住先
唔通開 secret chat ?

你係咪傳說中個個ka 個個都認得到 係認唔到ka係邊個

啱啱食飯嘛

係呀⋯⋯大佬

有冇主動搵人傾計呀

佢個開頭已經嚇親小妹
連登到底有幾多個假食飯谷事實係想食女

未入過喎

你點會入到 班友揀人add

男既留左一定要Add你架 繼續推post

唔怪得我入唔到

換曬TG

淨係入過咸group
日日post av 相

做左份根本唔適合自己嘅工 真係好絕望

佢地厭我老

有幾絕望姐 唔好做最壞打算先得架

等緊last day,絕望係覺得哂左時間

大佬 星期六日放假點聽

終於忙完，食飯

頭先訓著左 唔知有冇比人發現呢
心虛

你俾個offer佢星期六黎聽電話啦

已經唔想再見到FG

眼瞓....

係呀⋯⋯
點算好

買杯野飲返公司慢慢妹

又要開工....好不安

半日嗟~

做人係要晒點時間架啦年輕人

女審有咩妹~

隆隆岩好似舊屎

貢茶
果隻叫滾動岩

event 同特訓有得 skip

一陣去買枝染劑先

剛訓醒

pt髮型師
約嗎?

倒數三個鐘

又到時候剪下個柒頭

寶叔教我染

放5點僲俾人屌嫁

貢茶

其實pt太jumpy係咪好差? 以前個2份都做唔過5日
希望1min介紹呢份可以做耐D

貢榮堆野飲麻麻地

中環好撚多ol

我思考緊自己搽會唔會失敗

無野架

附近得貢榮咋 天仁要行到2036

失敗左記得SHARE

鮮奶綠呢

冇話唔得姐係得

唔會 我成個鍵盤打到爛都冇人會理我 我公司個鍵盤俾我整到個9字鬆哂 禁禁下會甩出黎

之前買過萬寧果d明明寫住炭灰綠
出到黎我半個頭變左黑色

今次買d好少少既

好大機會

咩事要成日打9呢

做乜9要成日打個9字

我補頭頂2吋咋

忍到2吋

前排down左隻驚 要禁數字鍵
我將回血既野放係個9字 打怪狂禁

加油

pt你都唔會寫落cv架

今日酷熱天氣警告，我喺條街度送緊外賣，然後我決定按章工作，所有超出我工作範圍嘅嘢我都即刻打去員工投訴熱線投訴。

跟住我好似用投訴熱線用到畀個職員認到我

竟然仲有好玩嘅 pc game ?

除非你半路留下我 如果唔係 你個file好安全
（返半日走左去 真係唔可以怪我無情）

搵長工唔會寫，但如果見工人地問起，又可以講下

舊game 打王啪成千枝血水 日復日 禁到甩出黎

點樣投訴

又係你呀陳生 今日又投訴咩

外賣仔~ 今日午餐有咩呀 ?

公司規矩講到明我嘅外賣單送遞距離係兩公里內，兩公里以外我有權投訴，然後公司會指示我去搭的士，公司之後俾返我

劍叔，gtr同糖兒都係男神級別黎

外賣仔 好鄙視成份 不如叫外賣師
有個師字好似個級數高級好多

周星星套戲係咁叫 sorr~~

你有得同男神食飯你就好啦

siu circle ！

腸腿飯
腿腸飯

食得成

orly 圖

咁多男神 點夠玩

me毒撚真係my pressure

外賣師 ？$/h

收.... 都係算

純文字都feel到

唔使旨意呃到人
好多人知我咩樣

樣衰得罪你咩.......

上司去左trip 辭職信就咁畀hr得唔得？

你本身個人得罪我呀

精神啲

等上司會好啲

得。之後send個email比你老闆，c. c hr

Long trip黎

他媽的 咁快有small circle
支聯會表示強烈譴責

ching 講得好

.....................................認錯人?

siu circle

得, 但hr都係會叫你等埋上司返黎傾一傾
你sd email 佔左今日開始通知期先

你係咪kt返工，下次預你

陣間登哂埋招聘網 火爆請人

車~ 你又唔報名今晚飯聚~

陰功 我覺得我根本係俾人隔離左既地方工作

唔緊要 我都係

乜今晚個個重有效咩 唔係冇人咩

我邊度男神

強烈要求公眾知情權

無人啦

我信左
3個男神

老屈

法律上都生效掛 畀hr

4個 連露閪

好煩 我都唔想whatsapp上司講辭工

想睇

yes總之你今日通知左hr/老細/上司就係開始通知期
不過hr管唔到你地內部野所以應該會叫你同上司傾傾
但通知期照計

咁就得啦 long trip唔得

siu妹都想睇

小弟同求學野

me毒撚，不了

爸b好似係你附近啵 我呢 公平咩

辭職的禮貌好煩 撞正上司long trip

撞正long trip重好啦其實，就算佢留你你都唔係想留既話

my pressure

電腦分析 50%四個男神 50%四個毒撚

係，但好似好無交帶咁

有無人飲過溪羽之茶

吹到 我毒撚地方黎

陸羽之茶就飲過

咁似卡通片名

想睇男神

仔~~ 呢個世界係唔公平架

成日行過見好多人排, 新假期都有講
見佢成個檸檬塞落去

利申: 我想睇露閪.............

唔係啦，都話send email囉

叫你老婆做

芝士金鳳茶王

芝士草莓沙冰

Lucy先係真男神

black list 屌你 芝士茶

飲開天仁轉返貢茶好唔開心

乜撚野味

恰毒撚既

見到下面講手作麵包上次路過ymt有間台灣包幾好食
但幾十蚊個

貢榮之前飲左杯青檸定咩 好撚酸 飲完胃痛左幾日

貢茶已BLACKLIST

有個包叫白之貓山皇

不過都係唔好跟新假期 九成伏

同榴槤有冇關架 ?

我成日行過見到超多人排隊買
雖然對面天仁仲多

至於淡黃色的「金芒戀人」同有罌粟籽鋪面的「白之貓山皇」，竟然真的有鮮芒果及榴槤肉做餡，果香清新，很有驚喜。

google 唔到............. 信唔過~

收錢落廣告

US蠢人真係特別多

呢d又係咩組合 芒果濕食，榴槤燥熱

佢唔會check email,其實我係咪應該自私d,唔好理辭左先，橫掂份工又唔會寫落cv

一人一句聽到都骨痺嘅句子

我係薑蓉你係雞

我是叉燒 你是白飯

係既，慳返d時間就係咁計

我係魚竿你係魚

我是牙膏 你是牙刷 hehe

呢個幾好丫~
I wish I am sin^2 x and you are cos^2 x, together we will be one

咁不如我係豉油你係雞丫~

依個真係太柒 到底點開口 講完我以後都唔敢再去間M記

我講完會比人淋可樂

Ok thx

我是廁紙 你是 asshole ~

hehe

我係ice, 你係cream

買咩鋪

冇人做你pat cream呀

你係雞

係冒險樂園扑地鼠
都唔及可以扑你咁爽

1001

邊個同我講呢d我一定擰甩佢個頭

我會打鳩佢

sad 恰毒撚

糖兒露西你地今日係點樣約飯局架

講得出九成九都係毒撚 表白都講sin cos 一定悶死
火爆拒絕

我反而想知佢地走返公司個陣 有冇人係同公司

琴日咪係post講過食lunch

冇

我都想做kt友

難啲

同一邊就有

咁點約實

小畫家一筆畫到尾估我畫咩野

#971 痴撚線

估唔到真係有飯聚

其實好勁

心靈感應

飛鴿傳書

我都想 有人一齊食飯

大姊饒命~~

有心約其實唔難

多數女啲數都好屎

會好怕羞同尷尬

同數學白痴講sin^2 x cos^2 x 我係唔會明

你就！啦 你怕羞

岩岩氣氛點樣 有冇健談子

個個都好好傾, 得我一個玩電話

我數學屎過啲女

真

估到

你邊會怕羞

比我想像中好傾

!=收皮

我懷疑A巴訓著左

佢同我飯聚緊 有咩幫到你

鯉魚中~

去左廁所咋

其實牛丸姐都應該差唔多係時候番香港

佢好似7月頭去 8月頭返掛

7月幾話返新工啦

？？